[陳年公仔］有冇人仲記得烘燶麵包

我每晚都攬住佢訓

今日都覺得得意

咁白嫁咩

佢叫未燶仔

絲打都有？

我第一個筆袋就係佢

烘燶麵包 爆炸頭狗 賤兔 趴地熊 黑白豬係同一時期hit過
但相信而加d 00後唔會識佢地

同年代

今日先知原來有隻係未燶

Pc 狗

agger 但好多後來都冇左影

係呀我覺得未燶仔最cute

全部都識
但依家冇哂影喇

估唔到仲有咁多人記得佢 好感動

好經典

無
唔沉迷呢d野
但都覺得幾得意